緬甸軍方鍾意凌晨捉人，其實都係學香港

香港黑警就鍾意人地未訓醒捉人
兩者共通點係鬼鬼鼠鼠
都知自己做緊唔啱嘅事
所以先要呢d時間行動

真

“依家控告你巔覆國家政權”講依句野個黑警都要好唔知醜先得
梗係要偷偷地做

推

人哋由立國搞政變搞到衣家，拎某啲人同佢哋比經驗有啲小巫見大巫

整d關連感覺可能會多d人理？

凌晨封網
軍政府準備好為所欲為

我只係覺得你好小學雞